條女著緊嗰套bra set撚正

可唔可以除落嚟睇真啲

我見過佢冇着衫

好撚正

整容嚟講 好成功

我見過佢追撚含

我見過佢支持香港獨立

我第一次見佢有著衫

佢咁開放嘅咩